# ChatWithStranger
Chat with stranger application

Cài đặt: Cài đặt nodejs, xampp và git. Tạo một Database với tên 'chatwithstranger' trên xampp rồi import file sql. Đổi cổng PORT trong class Constants trong project theo IP của máy. Chạy file app.js băng Git.


UI Đăng nhập và Đăng ký
![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/login.png)
![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/register.png)

UI Thông tin tài khoản 

![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/info.png)
![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/infoandlogout.png)

UI Danh sách bạn bè

![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/friends.png)

UI Thông tin bạn bè

![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/infofriend.png)

UI Danh sách cuộc hội thoại

![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/conversation.png)

UI Danh sách người lạ và kết bạn với người lạ

![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/liststranger.png)
![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/addfriend.png)

UI Danh sách lời mời kết bạn

![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/requestaddfriend.png)

UI Gửi tin nhắn văn bản

![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/sendtext.png)

UI Gửi biểu cảm

![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/sendemotion.png)

UI Gửi hình ảnh và xem hình ảnh

![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/sendimage.png)
![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/showimage.png)

UI Gửi hình ảnh người dùng tự vẽ

![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/sendimageuserdraw.png)
![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/sendimageuserdraw1.png)
![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/showimage1.png)

UI Notification thông báo có tin nhắn mới

![alt text](https://gitlab.com/-/ide/project/quangtrung0597/ChatWithStranger/blob/master/-/Screen/noti.PNG)